[推俾起底組見到] 搵CIA舉報香港恐怖分子

維護世界和平，你我有責
推到俾有料既巴絲打睇

推

pish

我冇野講

要話係中共指使既恐怖分子

push

G持

Push

舉報恐怖分子